聽Edm耳機一問 budget 6k-7k

想問下各位巴打如果聽edm有無好推介 budget 6000-7000 想要d分析力高既

有諗過買846 但聽人講又唔值咁貴
想試下其他牌子 有無巴打好介紹

除左edm都好鐘意聽d節奏感強既音樂
平時都係用iphone8聽多

唔好聽人講自己去試，846有3條管
唔同管都大分別，我就長期黑管聽edm

買對speaker炸啦

好撚爽